whatapp 死機？

wts 係咪死左機

你問緊wts定whatapp呀
屌你老母臭

屌你老母！

係WhatsApp

又溝女